
                      La verdad es que es pesima a mi parecer. Puede que algunos digan que como tengo 15 es por eso que tengo esa perspectiva hacia la pelicula. La realidad es que a mi, me gustan unas que otras peliculas infantiles. Hay peliculas que son de calidad y otras que son una porqueria (como esta) asi que simplemente no me gusto, al principio crei que iba estar fina la idea de hacer una peli que se tratara sobre los emojis y me dije "¿por que no verla?". La situacion es que la trama da muchas vueltas haciendo que la pelicula sea tediosa de ver. 